究竟電競定足球體能需求大d?

經過前兩個post既討論, 勝者分別係電競同足球, 而家進行決賽

電競 : 比賽一打就連打幾日, 仲要控制人物不停移動, 零休息時間

代表人物: faker, 李星

足球 : 傳統戰術十上十落, 每場走動2m米, 全場奔走永無走漏

代表人物: 美欺, 丙朗

Btw 籃狗雖然票數勝出, 但只屬玩具, 被取消參賽資格

Push

做咩者你

咁最高一定係fifa